無話我唔提你班毒撚

天氣熱，飲多杯水，飲少d汽水果汁

ok

好

毒撚唔出街，天氣熱WFC

中point

無話？

樓主大陸仔